Q1 : Apa hal baru yang kamu pelajari melalui lab ini?
Saya dapat mempelajari cara mengconvert bilangan atau huruf menjadi base

Q2: Hal apa yang masih kamu sulit pahami?
yang masih sulit dipahami ialah mengconvert dan string slicing

Q3: Berapa alokasi waktu kamu untuk mempelajari materi + lab minggu ini?
sekitar 5 jam